我係朗迷都覺得阿朗近3場好廢

1一炒pk
2一入波輸埋決賽
3一靠pk入，fk炒高，單刀出界

賤朗老了，依家將會係我美斯既世界

退役吧

安巴比屌打美斯

牙朗唔抖得
次次一抖完季初廢到仆街
季尾先上力

2：20開始

射波腳軟 遠少少都唔夠力

人地中完武肺都勁過佢

c朗係虛榮心好重的人，無觀眾係度佢唔會出盡力

c朗不嬲歐聯先勁 同lb季後賽先勁 一樣道理

掛住去幫山區兒童 搞到無晒力踢波

退休啦 美朗過氣啦

今年金球大熱仲係美斯

身體年齡二十一

而家係賓施馬嘅世界

次次佢傷同抖都係要廢一排唔知點解，仲要冇觀眾希望佢快啲有翻狀態

武肺休戰做GYM行山好有活力好有鬥心
一開波廢到仆街

西甲神射+助攻王都叫過氣

丙朗嘅極限已經到咗 輪到我美欺發揮喇

上季8強止步今季16強對弱隊都落後